傳 Tesla 中國推更平電動車 定價約$19萬2022年交付

有消息指 Tesla 將於中國推出一款全新國產車型。近日更有媒體報道，Tesla 將於上海超級工廠內生產一款第三款車型，成為繼 Model 3 和 Model Y 實現中國大陸境內生產後，第三款同樣於境內生產車型。而根據網絡上曝光的資料顯示，Tesla 全新的中國大陸境內生產車型早於 2020 年 9 月就已經立項，有望於今年 3 月完成產品驗證；同時新車定位和售價都將低於 Model 3，並預計新車的售價將會控制在 $16-20 萬人民幣之間，折合約 $19-24 萬港元之間，最快可能將會在 2022 年量產並交付。

而其實 Tesla 創辦人 Elon Musk 亦曾多次在採訪中提到，未來將推出售價約 $16 萬人民幣的大眾化電動汽車，進一步打開新能源市場，與傳出的消息不謀而合。目前並未有關於新車造型的官方消息，不過 Elon Musk 曾提過計劃為歐洲用戶提供緊湊型掀背車，因此新車型有可能是一輛同時滿足中國和歐洲消費者需求的低價緊湊型掀背車。

資料來源：Cnbeta

想逼死傻鵬咩

Model 3 100%支那化後個成本低撚到就算定價20萬樓下都賺到笑

睇強國股票討論區
唔少有都識揀tesla 唔會買蔚來身體是誠實的

認真問
咁平會唔會影響佢嘅image
你諗下如果iphone 賣2000一部好似會冇咁高貴

電車唔重要啦日後
要既係佢既自動駕駛
路上既tsla愈多 數據就愈多

架架都tesla既話，反而d車溝通好，有咩事最多stop晒成堆車避免左有事發生，然後再行番

apple都入場咁靚車貴車緊係留俾apple啦，tesla做小米，靠低毛利同高cp逼死晒d山寨電車廠。

唔會，nio果d 3皮

nio 四五十萬喔

我睇過話有d 好入門既大6ev 3皮人仔，你夠膽坐就得

五菱EV Mini

大陸果D電單車既代替品

共產黨唔會俾一個咁重要領域只有一間美國牌子玩晒

一個咩反壟斷法就收佢皮啦

中國會俾佢搶晒國產牌子d生意咩

係

最好會變成好似iphone vs 一大堆本地牌子

最後*

大陸可以空降配額

佢仲未知咩叫贏國5年後Iesla Tesia Tasle

就係想迫死曬三傻

Battery day 一早講左量產化之後會出多隻25000usd
Low end model

Model 2吖，做埋歐洲市場喎，啱啲小街道

山寨廠後面係黨
迫得死？技術流出好快就賣得平過你
好似華維 小米 抄到風生水起

都有傻仔買se

apple 咪出左iPhone 12 平價版